覺得自己變左病態賭徒可以點做？

以前既我會輸夠例如每月500就唔再賭，今日既我鋪鋪2000 4000上落，都唔會有感覺。

有時賺左萬幾$，朝早已經cashout諗住唔再賭賺夠，點知又見到夜晚有幾場又晒成半個鐘特登入錢。

呢種生活認真受夠，明明馬會贏我多過輸，點解我會咁蠢仲賭落去，尤其是買即場既波仲會訓晒身alllin 追數，追數成功就會諗唔賭，之後又會有想賭既念頭，最尾又係入返個賭海。

夜晚戶口有錢有波賭又會訓唔著，就算訓到一半都會起身賭，仲要望住即場90分鐘踢到完場為止，有d無得補飛都要望真係on99。

我覺得無人幫到我，因為戒賭其實都係要靠自己自律成日心情都好壓抑，雖然無乜錢銀壓力，但都成日覺得要搵多D賺多D先係王道，就算係備用都好，就係呢個思想令我繼續賭不斷尾。

求屌醒，趁未衰晒

試下轉玩Poker

唔想玩了，賭好麻煩

轉賭馬 馬跑完就要等下次 有教好訓

睇心理醫生

玩玩下你就會自己唔玩
試過一鋪 波膽分開買10,000 總共60,000
輸晒
試過$100玩到20幾萬
玩玩下就會發現到唔係啱自己你就會唔玩

樓主同路 已經輸左60k 但好想贏番啲

唔想睇 成日覺得可以靠自己搞掂 最尾都係衰

100變200k

當你賭過幾千一注 就返唔到轉頭 會覺得幾百咁少 贏輸都無所謂
你盡量控制自己個注額啦，一提升左好易奶野
贏錢果種感覺係特別爽，返工出糧比唔到我
利申
去開澳門

今日朝早贏一萬 夜晚倒輸一萬 已經完了

Overall輸左幾多

我直程唔想再賭，其實賭百令二百有條引係到就想追數，有時唔關錢與小事，係唔甘心有負數既出現而愈追愈大。

今年我諗有5萬

一個月時間一路返工一路玩
買波膽
都差唔多四年前嘅事

贏左既錢，我唔會當係錢，只係個數字，之後就心雄愈買愈大就仆街了。而輸左就真係真心白銀。

係

借錢賭鋪大既出坑

Del戶口

繼續賭 好快好似我咁

迫自己去睇 或者搵個人拉你去睇

馬會無開

你情況點？

認真 睇精神科